[COYS 荷甲野擦擦卡] 熱刺球迷吹水區 193

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

[center]甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
乙組聯賽 冠軍：1919/1920, 1949/1950
慈善盾 冠軍：1920/1921, 1951/1952, 1961/1962, 1962/1963, 1967/1968 (joint), 1981/1982 (joint), 1991/1992 (joint)
南部聯賽 冠軍：1899/1900
西部聯賽 冠軍： 1903/1904
倫敦超級聯賽 冠軍：1902/1903
南方聯賽C組 冠軍： 1939/1940
南部聯賽 冠軍： 1943/1944, 1944/1945
南區慈善盃 冠軍: 1901/1902, 1904/1905 (joint), 1906/1907
Dewar盾 冠軍：1901/1902, 1933/1934
倫敦挑戰盃 冠軍：1910/1911, 1928/1929Anglo-意大利聯賽盃冠軍 冠軍： 1971/1972
諾域治慈善盃 冠軍： 1919/1920
諾域治醫院慈善盃 冠軍： 1946/1947, 1949/1950 (joint)
葉士域治醫院慈善盃 冠軍： 1951/1952 (joint)
Costa Del Sol 巡迴賽 冠軍：1965, 1966
Nolia 盃 (瑞典) 冠軍: 1977
日本盃 冠軍：1979
太陽國際挑戰盃 (瑞士) 冠軍：1983
和平盃 (韓國) 冠軍: 2005
Vodacom 挑戰賽 (南非) 冠軍: 2007
飛燕諾 Jubileum 巡迴賽 (荷蘭) 冠軍：2008
巴克萊亞洲盃：2009
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017
國際冠軍盃 冠軍：2018
AUDI盃：2019
[/size=1]

[quote]2019/2020主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加
13 - - Michel Vorm 禾姆

Defenders

4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
5 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
19 - - Ryan Sessegnon 沙式朗
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧利亞
33 - - Ben Davies 賓戴維斯 🏥Return Day : 22Feb🏥
39 - - Japhet Tanganga 坦根加

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
29 - - Oliver Skipp 史基比
11 - - Érik Lamela 林美拉
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高 🏥Return Day : 11Apr🏥
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利 🏥No return day🏥
20 - - Dele Alli 迪利阿里
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
30 - - Gedson Fernandes 捷臣費南迪斯
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積

Forwards
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain) 🏥Return Day : 4Apr🏥
7 - - Son Heung-min 孫興慜
52 - - Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔

Loans Out
- Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
- Jake Clarke 奇勒
- Danny Rose 丹尼路斯
- Kyle Walker-Peters 獲加比達斯

樓豬又柒

七公過埋今晚就要離開連登？

典解呢？

即係推呢個?

咁佢唔止要開194

邊撚個叫蔡柏樂

上一個192

柒頭洪七公

有冇live link

yes

七公識唔識數 數字

193請坐底 坐底啊坐底啊

收到wind今晚熱會贏鏝

讓四大戰三隊和
淨返一隊輸波

佢跟我學數的

層積雲有入球我成個禮拜唔帶口罩

我地贏到自爆都仲得

和到都要爆啦

和到印貝仔

Now譯比啊分

難聽到 貝雲積好聽好多

中龍就有㗎啦今場

點解唔可以比son打箭頭

有冇LINKS?

鏝今場個陣算唔強，crazy同山唔自爆的話有機偷到雞

頭五分鐘無比人入波我都當贏左

要件臭利亞唔自爆仲難過中六合彩

仆街比咩阿分啊
改名條友肯定係反熱

Now譯不嬲最撚鳩

貝維恩幾好聽

史提芬最好聽

Lucas靚控鳩俾

有冇LINK,睇開個條死左..

COYS

科留名

Tan子唔敢向前傳

雲子搶到獲加波

又係toby > 拳王

荷b仔

依個名幾好

winks好慢

又係癲恩

佢追到馬列斯噃

一時唔慣23白色變黑色

就呢個

MMA

差D又豬

#racist

為左個新仔放兒子右路

咁都唔吹

雲貝積 好懶又成日斷波

睇左陣，感覺上今日隊波幾冷靜，大家都知道自己要做咩

差啲輸返丁力反擊

未慣姐 先十分鐘

屌你個新仔仲慢過白文⋯⋯⋯⋯⋯

lo lml winks都幾搶得

擦擦卡好似唔多掂

LM

屌 呢下踩重心腳

嘩屌

dele好痛

老蘭：Miss me huh?

癡撚線

Lo Celso 好J

咁都唔撚紅

是

隻荷B又話係快翼嘅
好似咁鈍咁

嘩 呢下堅痛

Var唔幫我地了

z11今日應該會紅

D3第一

Sterling個下有冇黃到，冇留意到

巨巨夠係荷甲神射手啦

有

唔多夠快
不過個身果d係肌肉唔係肥肉
應該適應到英超d衝撞

屌你新增高不死人

咁踩法都唔紅 吹撚漲

對面今場好狼

同我地有仇咁

鞋底踩腳脛咁都唔撚紅？VAR做乜撚？係咪要斷撚左腳先紅得

假鳩陣

唔該大家，頭先睇VAR話No Serious Foul以為冇黃

鏟到上腰咁滯

上季VAR咗兩次

嬲到仆街啦

如果呢球係熱啲人踢落去就紅咗

坦好似仲快過荷B

吊你吊你

上次auba咁樣紅咗

呢啲分分鐘踩斷腳

@科
@son

佢剷撚咗三腳啦屌

師兄咩事

咪jer啦

Son喊晒口啦

tan子

科仲唔知醜

競猜今場會唔會打交

對面個龍真係癲
一野解圍可以比埋波打反擊

Winks都比到呢d波

咁都唔紅真係痴撚線

盧些素續完約勁左？

Now啲譯名好怪
貝雲積既譯名變咗？？？

csolo幾好j

係因為勁咗先續

好勇

son so rubbish
零過人

@合約戰士施素高

winks 打得幾好

費蘭甸奴完封

今晚似會比廢蘭癲佬守死

多謝你

你買左細角一?

山今日好似唔錯

新仔好似無咩機會

感覺係會過到，只係佢太猶豫

winks

Tan子可造之材

新仔個人好重咁

成隊D比波尺寸都錯撚晒

暫時成隊唔錯

咁多肌肉實重啦

笑4，冇人防傳到咁

山又短路

山狗屌你老味

落左order man mark Rodri

爭啲閪

屌

短路完都救得返

有價好賣

燈

咁都唔洗死

個波早咗彎

見佢頭先係左路，擺左幾嘢都未擺得正個人

隊長

大難不死

差啲失

邊個啱啱讚山狗？

貝貝唔錯

BXXXXXX似無速度既ADAMA TRAORE

Fifa 式中柱

Sor囉

乜又係甸恩條仆街吹，大家識買la

沒有隊長照顧你們熱刺，完蛋了

黑山幾時死

Celso準到

山同榮真係毒瘤級

每次見mola 頂空氣都好撚無奈
點解一定要放佢箭頭

開始要係禁區泊大巴

上季你傷緊個陣，頂個個係老蘭

唉 唔明點解WINK場場都正選

Ali

Wink呢下幾靚

做到下嘢喇

Low直情睇落係超班 呢個價抵到爛

仲要平過尼當

你望下個兩閘位係要中場不斷去包就知點解啦

荷B仔交波無力

正宗醫院波

荷b仔係停到下波
但係唔慣英超速率定唔知點 比波啲力水爭啲

呢場一定要岀佢
得佢夠快跟到kdb啲underlap

屌你老母又係斬去遠柱

曼城下下六個中堅塞係到，踢屄

水貨B垃圾到

用返拉美拿好過

son踢中間做乜

Yes

之後呢球又咁細力喎

甸恩

臭好險

咪喇 第一場就打鏝點公道

臭啲落腳嚇死人咩

中波

以為輸咗

做乜撚野無啦啦12碼

痴線佬又輸12碼

臭又黎料

又係臭

臭又要輸12碼

On9 VAR
VAR is shit

我真係恭喜你

摩佬已經傻撚咗

摩佬苦笑

你老味你唔好下一場波先吹返轉頭

重要次次都係大戰

shit乜鬼 係踢中就係架啦

吹返轉頭

摩佬： 一見到臭落腳 ， 跳先

救到

半場出嚟射返啊笨

咪撚劇透先試下

原來隊長會發火

隔咁耐吹返轉頭

屌你地成班撚樣劇透
我岩岩先吹

daddy：割了

德甲試過啦

科入波

隊長又救

on9臭

下年先吹啦不如

關你撚事咩
頭先戈腳唔洗紅?

勁撚到

你地個臭利亞都幾on9 咁都落腳

施真高真係狗黎

隊長會屌人
老馬有火

mma吧

插水紅啦diu

Let me tell uall a joke, VAR

毒瘤指數
山
榮
臭

VAR睇完 史達寧唔洗兩黃？

佢都係熱迷黎

隊長唔反了

屌你老母25walker鬧隊長

Lloris 要食牌？？？？

咁樣又唔洗12碼
睇唔撚透

250踢出界，所以唔俾？

無隊長既話，依家輸緊兩粒

以為連續兩球十二碼

屌你嚇撚死，以為救完又吹多下

A4:？？？？？？

因為手到先

摩佬嬲撚到閪

On9 史達寧插水無牌？

呢下要pen喎

隊長有冇黃

下
關佢咩事

黑

新年派利是？

黃Toby?

場波又有排講

扮持平

Me

a4?

無12碼即係無foul, 咁250點解又無插水？

黃邊個？

一係十二碼 一係插水架啦
咁判無十二碼 史達寧唔洗比牌？
真係shit

Son 下半場會唔會又熱血紅牌

我睇似係史達寧到先 不過隊長收晒手

當佢踢出界？

呢場遲早有紅牌

有d火藥味

唔好燈中啊

我都覺

應該係計收唔切掣嘅碰撞

Son

啲黃牌係咩事

關toby咩事

咁咪應該12m

一早已經要紅

哥狗過咗數比甸恩？

當佢個犯規唔影響入球？

有接觸但唔當12碼掛

睇近幾場對鏝真係心血少啲都死

史達寧快腳篤走個波

隊長是唔是專救鏝12m
印象都4-5球了

斬都斬唔起

睇返原來史達寧一跌 lo celso即刻跑去屌柒佢

son廢撚到笑
比佢休息下啦

唔俾阿古獸射

未必會計，唔係蓄意

熱刺角球傳統

型撚到

兒子點算？封到死晒

都係一個因素

好似好累咁
D 力量好差

大力狗啫
BD開得幾好

似VDV咁熱血

有分收唔收得切㗎咩
我覺得似foul

隊長都好撚型
第一次見隊長有火

歐聯先射完

垃圾熱又黑9人

walker係難打

不如你話lml

新仔招剷波都幾奇特

我想知佢點溝通

原來隊長12碼off the line

bd仲未死？

唔使講

有啲位其實佢係突破到，但就搞到最後波都冇埋

半場要食條高麗參回血

LML 力量角球

好似係25walker屌9隊長

用西班牙文

冇個過到前柱
一係就大後柱到

粗口唔洗人教

會唔會有接觸嗰吓個波已經篤咗出界，所以無12碼，又無插水

diu lei lo mo chau hai

90分鐘補時先吹返

250聽得明咩

嚇死

佢有佢屌 話之你明唔明

哥狗會教

好多地方教人語言都係教粗口先架喇

熱狗又黑

呢條撚樣

有時d禁區犯規覺得就算犯左規，但你冇機會掂到個波都唔吹，好似係

好似無一球龍門球係爭得嬴

死熱狗 黑走我個-1

We want you to 死
We want you to 死
Kyle Walker
We want you to 死

見到佢屌隊長就係屌鳩佢

希望上天可以比返脆我

瞓地飛剷封左幾多球

陰d陰d洗底？

師兄我認同你

兒子琴晚係咪屌完女黎

換撚走Son啦
半場都無哂氣咁

250掂波前已經就跌 所以冇12碼
隊長又真係同250有接觸 所以唔計插水
我估

Dllm甸恩，食屎la

可能係計控球者係隊長，當去控返自己波而且手到先卦

半場已經嚇撚到死

摩式垃圾波

好明顯係sterling on9 未到已經跌定先

唔係青頭？

原本隊長都係接個波，係250夾硬伸隻腳篤走佢，呢啲好多時唔會俾十二碼

第二下似乎係跌定
第一個var就確實踢到腳

一早簽住烏咪冇事囉

Var 真係笑話嚟

好L刺激，好似玩緊SM咁

Sterling 未撲落去，已經跌左半。
Lloris 仲要縮左手....

第一下冇得坳
係臭on99

前面無一個識得位
後面無腦狂斬
踢9億分鐘都唔會入到波

準備打交feel

Son 狀態好差....

前面老問題, 無 kane hold 唔到波, 不過荷甲仔幾勁

屌你窮狗，畀錢買now啦

連續兩場輸佢

lm跳頂

唔洗研究咁多，其實係因為主場雞

近年有冇試過好似今日咁咁懸殊

打和super

son做翻自私啫
佢不嬲一帶波就收皮

下次可唔可以做S?

慢鏡好似擦到下波皮

估唔到hold到下波 同有d靈性

你講邊球

對面首循環咪仲屌打

一早簽大咪冇事囉

但下下都醫院波

過唔到人完全

荷甲仔勁？
kane hold波？

垃圾now唔撚睇
搵日英超轉翻有線我就睇

大力?

成個半場都係左路受壓 佢都可以有機會派膠 真係好撚唔掂

個人好立……

夏天要all in 城城/ cancelo

俾直線係佢強項

始終第一場 默契未夠可能

大米

btw山事係cls 自爆完未

今日已經冇咁懸殊

巴

Lo Celso 幾好

大米奧

嚇撚死

荷甲啲人慢啲咪俾細力咗囉

新熱一問 點解右閘唔用科

一定要買過個右閘
但邊有咁易

太垃圾

A 垃圾
B 廢
C 冇撚用
D =打少個

嗱，你試下用翼嘅角度去望下臭，個觀感係咪fit曬？

大已經走咗
熱區唔俾講個大字

下半場應該會畀對面往死裡打

下 同正選個個有咩分別
科出波好同跑都快過臭

E 以上皆是

大牙

屌你有幾球喺前鋒位on99唔迎波

右閘一定係ALL IN城城架啦
係左閘唔知咩人
得返BD同坦

都唔fit啦
12m製造機

其實都見到希望既
清埋dele就完美

呢個預咗

屌翼都唔會亂咁送12碼啦

見證完巨巨後對荷甲嘢真係冇咩信心

根本係摩狗中意用佢

不如一齊過英國打死果個咩sterling啦，垃圾來

De Jong

一月轉會窗又唔搵個似老蘭既前鋒，依家無鋒陣要踢到四月，效果又唔係好

未見過翼唔識斬波

佢踢中場中好過大力 tackling 勁啲
不過俾啲波無咁毒

坦啲企位幾有紀律，有得教

翼唔識斬波已經fail

無機會插花佢係唔會郁

一係兒子同臭調位

上半有幾球 如果有個正中鋒都仲有得頂下

我覺得lo celso應該踢alli個位
再搵返個純防中打宜家lo個位就fit晒

其實邊個係臭
aurier?

1射0中

摩佬應該係貪佢跑足全場

mc已經喺左邊攻 出奇地攞唔到咩甜頭

alii同aurier根本都係熱重建骨幹，畀少少時間

簡單d睇犯規發生係250踢波出界後，所以冇吹

其實我地有冇人識開角球

lml

俾Son試下啦

最後一腳柒 場面還可以

上年又話買van de beek
又冇咗件事

最弊無左腳
只可以當係穩陣既替工

唔好借d姨提起某人

賓大維斯

tangaga幾勁咁

娜娜呢？

呢件比皇馬book左

如果之那 有8-10大地震
願意用科同熱狗黎換取

屌搵件阿豬阿狗都識跑啦

大力真係睇透成個局

Son 唔識頂波，
Lucas Moura 拎高點仲好過Son.

熱狗都係M系

皇馬要買麻
同埋要價太高

好似自有條仆街打錯臭利亞
就用到而家

點解熱狗肯買斷lo celso
daddy竟然要佢都唔要黑鳩雲爺馬

意粉回塘回到根本唔用得

上年夏天35m都唔買ziyech
今年30m買bergwijn

當Azeprecuita咁用啩

如果傾操緊，我估二月中已經會見得返佢

如果臭躝
我願意請科夫食蝙蝠

winks真係可以賣啦，rubbish，醫院波之king

昏迷左幾耐

生化人斷肌肉都提早復出到 真係勁

dele係絕望波之king

仲有打錯過脆皮變胞皮

aurier助攻力強，唔可以走

ziyech太獨 肥普唔會用
但依家摩佬就係要啲獨撚

中場最平均係佢 至少有跑動

dele係摩二季重心，ching一定要睇透呢點

未見過一個翼衞傳中可以傳到好似傳去邊路咁直筆甩

佢有一球畀腳波aurier都唔夠力....好廢

肥當好似復操完一輪都未出過場

而家中場果2個都係要搵個黑肉腸榜住咁踢
懷念ssk bdom

俾到係靚嘅，但就成日交咗去對家

betwin 睇黎都無乜希望

大戰岀佢傷9緊

佢 cover ok 既
但俾啲波真係有進步空間

屌你，左邊成日無人拉邊，點踢......

但佢阿犬黎的

兩隊波真係唔同級數

依家暫時靠主場同鬥志頂住

根度簡飛機

嘩我屌對面條on9仔咁都唔入

根度簡幫手解圍

邊撚個撞我

又過山車

坦

on9

隊長做乜。。。

唔撚到你都出

哥狗個樣痛心到

洛神應該係受到最多衝擊嘅龍門？

坦其實速度幾快
山躝唔該

所以咪成日傷

唔係坦夠快呢球輸左

盧卡古嘔血圖

咩波嚟架

發生咩事

Tan又快又夠身位

呢下係隊長衝出黎柒

以為死鳩緊，兩次橫傳

坦可唔可以過去打左閘

好勁，明顯係勁過2號門將

ilkay戰犯
炒12m炒空門

Walker生猛到

有速度有少少腳法

榮斯你俾乜撚

報仇

坦真係未來新星

新仔有前途

一定掂

BXXXX幾爛打又撞得

貝貝撞得下
有潛質踢英超

坦子殺曬啲波，屌你臭學下人啦

其實佢有咩咁吸引摩佬

肯去纏住對手先

25M合格啦

好過光刀嘅

佢好似未捉到隊友嘅節奏，
隊友覺得要慢造，佢就比反擊波向前傳
隊友覺得要反擊，佢就慢造

第一場係幾勁嘅

lml 幾時出呢

下半場GLC靜左好多

我無撚睇錯嘛，Lucas打右閘？？？

攰啦

有個40m又係荷甲過黎嘅完全唔撞得的

個埸我都有睇，但之後佢成日妹波，斷波

點解我都係睇到同一樣野

mourinho要一個好強好強智慧既10號，lampard , 先奈達、Ozil

進擊的榮仔

Lo 護波

Pogba🤫

dele一用腦就短路講咩智慧

我都唔明，咁嘅級數妹完又要失

呀里廢到

有預感哥收起根度簡出耶蘇仔

波歷克

坦可以接中堅班唔使買人了

對面真係好茅

但dele冇first touch冇passing冇decision making

點睇Alli比波同用波都唔係個皮喎

有一腳射波未？

son最前， LM右翼

坦勁

紅撚左

終於紅

榮仔呢下

頭先有一下lm係右閘位

摩佬最後認咗Mata，不過佢已經打唔足咁多場

紅

辛真高 真係紅

笑咗就係因為上半場果下亂比牌

成日見佢拎波就覺得會斷欖

新增高抵啦，上半場矛到

898

你一開場就講左？

阻人前進

啱先邊個話榮垃圾？

仲話榮廢

但係上半場果下球證真係亂比

肯衝，博到

勁到

衰俾winks，siu4

今鋪真紅

上半場有巴打講

希望佢風水救港

now 啲旁術
離遠打橫衝過去就唔叫擔膊頭喇

榮有用喇終於

新仔入靚啵

新仔入波

曼班人食咗火藥？

荷B仔

屌你老味咁都入波

我熱可否入

懷疑你係外圍佬
買起辛真高老母

屌 新仔 入波

換lml 出黎谷一谷

係咪上半場已經有巴打講佢會紅

貝雲積勁撚到

入波

買左曼-1 jumped

世界波!

gdiwiwieibfkxowowiieowlamnzjsiw929jfbdkwio1odbxismjc82ke

根度簡做所有野都錯既

好靚 呢下

今次唔再係荷甲水貨

goal

hsusy3783uss“悄悄“433134 7 6431

邊個話bxxxxxxxxx唔掂

系

Stevie Wonder

Debut Goal

lm大力上身咩事

荷甲23號

我
十屌成材

7公又燈

新仔

成班熱狗自貼自爆吧

wtf

嘩屌靚到

bergalfbdkfjskcbybsk

lm比得令講真

又笑鳩柒公

荷B!!!!!!!!&

新仔：五大訴求

死光頭佬回家未

23號繼承人

控完即射

諗起dele球球王片

Bergwijn

荷甲黎既23號都係正野黎

耶穌熱完身都收返了？

請叫佢比亞芬

我B勁撚到

小左睇皇 今年皇d波好悶

LM 比得靚。

Who needs Ericsson

lo仔好波
剷鳩259

其實佢係阿積士青訓踢過一排

不過之後去左psv

Windows98咩

low同lml都有阿根庭本性

有啲唔明智呢腳

發覺阿根廷人都好狼

荷甲仔入波？

我問你回倫敦未

暫時有一位

@科

Rubbish

BETWIN

Lo Celso何必呢

成場得一腳好波就入到 好波不如好運

換走son啦
佢好撚攰

正

咁咪代表利攞硬冠軍

喂屌你強強對碰就唔好搵肥當啦

b仔原來低波大得意

eriksen 做到既野無人代替到

打FIFA一樣
1射1中1入

支持

換埋Alli得唔得

去阿記定車

熱狗亞軍廷人傳統

哩下一定係lml教佢

其實用膊頭撞人點解犯規？
唔撞得去打羽毛球啦屌你老母

回家ok ?

出尼當喎

ching玩緊足小？

老老實實 一陣五五波又傷

都帶到咁遠，爭第4緊要啲

傷埋 垃圾

新仔抽筋

唔撚係啊
咁快拉親

自爆未

都未贏

係

肌肉拉傷，傷3個月

膊頭撞膊頭就唔犯

佢條荷B仔抽筋啊

我覺得佢好cute

好7

踢荷甲唔洗跑

Ederson雖然係1對1手，但都去幫巴拉圭

佢緊張，啲肌肉太多腎上腺素

Ederson

嘩 換走dele

嘩難得換走拳王

帶成廿分 讓晒路比最城 利狗都輸唔到咁多場啦
專心爭我地前四好過

明黑你

英超第一場就大戰，唔怪得佢啦

respect

我有冇睇錯?真係換Alli

tan子真係好撚勁

如果掉番轉
羅利斯肯定唔會咁做

荷甲強度唔同英超，平時佢唔會跑咁多啦
son初初黎都係70分鐘貨仔

兒子
嘩當比利

ederson想整傷PSV仔

兒子生性

敢換ali

輸緊波想你快啲搞掂姐呱

羅列斯毒撚唔敢幫人的

肥當

Sonnnnyyyy
Ndommmm

肥當做到野

慶祝緊 摩佬都係咁講經

兒子子子子子子子子子子子子子子子子子子子子子子子子子子子

我利拎冠軍了

有啲肉騰騰嘅感覺

sonnyyyyy

岩岩黎邊有70分鐘呀

Daddy found son

Sonnnnnnnn

Dele 上半場個下好傷...

Sonnnnnnn

Winks當初都係70分鐘貨仔，而家成個氣袋咁

son真係鏝殺手

肥當後備一出爆體能屈機

哭了

原來對面改變方向

尼當直線

換走Alli係啱架

你班友醒定啲
贏兩球打多個

尼當一出，誰與爭鋒

60左右已經虛脫樣

原本應該唔入

新軒達臣

聽落有小小廢

曼城好撚黑仔

未完埸唔放鬆住

2射2中2入
FIFA好真實

歐聯冠軍隊長

今季軒達臣勁撚到

歐聯+英超冠軍

老母同法賓carry佢

對面啲阿根廷人咁廢嘅

我地上次作客都係2射2中2入球

Class

Ndombele 直線強。

2射2中2入球

早兩三年有場對鏝我記得都係咁

比直線重好過GLC

同季初個場一樣 一中龍就入到波

靚到我大叫

坦好波

熱刺啲打氣聲好撚正，大聲到直播都收哂

大力狗後悔未

呢場又可以比摩佬打返幾場丁
respect x3

熱啲買人都幾準，唔貴又交到貨

班痢全部同我哋打緊氣

軒達臣唔係利物浦winks咩

坦勁呀

聽講係個場地設計特登係咁

咁今季勁過winks

Ndom護波盤球好好，前場hold得住波

話哂係共同敵人下話

想知有買過貴人咩

中柱
12碼唔入
自己人撞自己人但對面射極唔入+空龍飛機
2射2中2入球

肥普就係想將大力巨能力拆開
唔洗被人重點mark就收皮

換一換A4 入V5好似穩陣啲

差好撚遠

係屋企都感受到個種臨場感同熱血

你咪話
肥當都成6000萬

南看台炒多仔yellow wall

踢1場傷5場.......

點估到佢黑黑實實成日傷

但係出佢中場真係勁啲

軒琴晚先入完波

講咩都假，唔傷最重要

多謝熱刺 22分

我再講多次：tan子真係好撚勁

拎完身位再直線

體能又差 又成日傷
但技術同身ot好撚勁

隊波前面真係差個後備前鋒

後面就要慢慢執

次次都收到曼城皮

發掘到佢真係及時雨

蘇達度 山齊士

唔知係咪我問題，我覺得荷B仔可以改做前鋒
同lucas換位

多仔果個真心正

同埋佢地球迷好撚大聲
上季作客我地班人仲大聲過主場球迷

次次嬴數據輸分數

好撚痴線，成條中場最缺乏嘅質素

大肉腸樣大肉腸身型既玻璃腳

本身我地第一個想買個個就係轉左前鋒嘅Depay

Aurier 平時有咁勁既咩, 今日好撚癲

傳統黎，big4果時已經係咁

差啲又輸傳中12碼點

大屎忽咁

睇咗幾場都未覺有咩大錯，完全唔似新仔

不過big4冇熱刺份

有冇人同我一樣頭先見到尼當冼低左以為佢又傷

Big 4有熱？

勁個陣係有表現
但爆就爆到傻閪咁

今場洛神救左佢咋

荷b仔要留喺邊路交直線

其實有冇爭頂成功過

今日新場好SIN
好驚肥當仆街咬柴

上返第5位 同車差4分 好似有返啲前4希望

佢同左閘個gxxxxxxxxx一樣，年年郁熱身賽湊人數
今年終於打得起
希望gxxxxxxxxx都打得起

對中遊要穩食

又係一樣劇本

主場上半場輸12碼救到

下半場我地入到佢地

右轉左左轉右

winks 手貼住地鏟, 分分鐘手中波輸12碼

Sterling個蘿真係好翹
次次都忍唔住望

Gay test pass

死基佬

換派路了

gchi daddy了

今場好似第一次見到坦標失波

咩話出大牙？

係咪魔佬第一次cs

講緊時間

第二

靜啦

未完場

btw 咪撚燈啦

又Dier，平安鐘

Dier俾場clean sheet得唔得

本身想印蔡柏樂
依家想印鄧簡加

唔得

Ndombele

又傷？

印pk tang

唔係掛

啪落去一定好大聲

Lamela 真係好鳩屎
周圍都無人都要玩幾腳skill move

Ndom倒地=傷

第一對般尼 第二對屈福特 冇話今場係喎

你唔好咁痴線先喇

尼當

又傷

無事！

屌你老母閪 最城真係打人

癲恩係咪收咗錢

望到尼當跌低就會覺得佢又傷

紅個個上半場熱情咗四次都無牌

中面

太重

BETWIN英超生波入球 : 1
巨巨英超生波入球 : 1

地震

五中堅

尊重

宜家啲中場出返哂借gedson好似冇乜用咁

隊長真係好重要

拍定手先

隊長呢下幾型

有，如果落後就係出佢唔出大牙

又係冇傾贏

好快又會傷番...

多謝

呢幾日冇中過盤

吾係隊長既話，應該.....

咪燈啦

愛你

今晚曼2大黑仔：
前有根度簡：2球open goal miss
後有癲佬：2球輸佢

一死守就覺得好危

no tang係今年先彈出 以前係CCV 上季盃賽TJ Eyoma都排先過佢
左閘嗰個翼嚟 我地青訓出唔到左閘先用佢

隊長唔好又傷啊

又嚟

隊長做戲拖時間

咪喇

應該老抽

抽筋定傷

迪布尼真係好撚柒勁

今日隊長勁到

好勁

坦似會成材

隊長唔集中 應該入撚左

以為隊長又傷

隊長手同腳都係玻璃做的

隊長今日算幾集中

隊長好撚勇，痴線架

當比利真係勁

daddy

Skipp成材未

兒子差啲

驚比你地笑

抖咗咁耐

Ndom勁到

摩佬個眼神

尼當真係唔錯

成班傻撚左重想追多粒

我愛摩佬

如果佢唔係成日傷，應該會係中場鐵膽嚟

唔成日傷其實佢值呢個價既

摩似乎仲幾睇好cirkin

俾摩佬刺激完更勁

食唔起呀依家

tan又頂到

30米隻假腳但係勁嘅

射窩利新仔勁啲

玩死隊長咩winks

素素係咪傷左

四月

傷到4月ar清

估計4月先出得

希望佢操下，冇咁易傷

之後就可以穩定地見到佢出

依家尼當係踢緊前鋒同搶第一點

唔係佢傷都未必咁快有gedson

啲插花同lml有得比

now啲講波佬係咪智障

屌你個龍今日有結界

d山我屌你老母係咪好想入波

有冇摩偷笑GIF

ndom target man

根度簡戰犯

射手觸覺

cs 加 贏波ar

Lo ndom a4 aurier 膽黎

今日偷笑左12碼同撞柱

差啲又自爆

入唔到波添屌

motm我揀 lo

今季第一次贏big6?

daddy笑到

摩佬個表情

心諗
好波不如好運

摩佬：死哥狗嘻嘻

熱狗新仔地標戰入波都幾多下

老豆笑得咁撚衰

一定係我

山

鏝中柱中楣失十二碼

D運顛到呢

山最尾都要表演下

除左gf

隊長：你班仆街攞我個cs嚟較飛

臨尾winks,同黑山嗰下真係

七公

冇人記得普爸了

係咁中柱中楣

下半場d後衛有磁石吸個波埋去

痴撚線波
贏波同clean sheet

毋忘普爸 但我都愛daddy

自爆屬性

貝b同其他人咁快就咁fd

係點都射唔入

肥普啲足球遺產先係遺產黎

Rose 3米Dier

cls

識英文

隊長復出第一場就咁好表現

熱狗班撚樣好似幾好相處

識英文係易啲

貝性格應該冇ssg咁毒撚

肥當 BETWIN

半場先講緊角球斬唔起
跟住就咁樣黎個轉捩點

換走埋毒瘤阿里再入多球

普巴同大力已經係過去式

認同 嗰下救到 撻著全隊

咁回家未
爭個左閘

第一場？

都係斬唔起角球

訓左幾耐

老豆個笑容

普daddy作客都2:2 所以主場嬴波好合理

早排尼當先比摩佬話成日傷，話好難長出佢，搞到我好擔心

落bet就win

新仔頭先以為傷 原來跑到抽根

咁始終佢都係下半場先出
真係要保險啲好

佢個手勢令我諗起之前dele果次個手勢熱潮

Who needs Eriksen when you’ve got betwin

佢唔傷先做到核心

屌那星無人覺得winks打得好?
主守既波, 佢既workrate, coverage 好有用

學摩佬話齋，要再操下先

摩佬眼神gif 同笑笑gif
有冇巴打有

3射3中2入波

佢守幾好 係進功個時傳波77地

其實到依家都唔知貝b點黎

好突然就傳佢黎左倫敦

有冇人CAP圖 恥笑鳩哥狗樣

jojo立?

依家咁 阿里反而係最唔協調嗰位 佢要盡快有返態

屌佢隻手我到依家都整唔到

今場D補位幾好幾快幾準
係D傳波依然係垃圾級

今場d優點出晒嚟

自己寄cv黎

我覺得今場換走Alli真係神來之筆

佢有身位、有腳法、勤力

但係無腦

識揀大佬黎埋堆

Wanna play UNO?

快D上臭個INSTAGRAM睇STORY
BETWIN新仔表演娛賓
黑鳩s係特別FD

摩佬咁睇佢，肯定操爆佢

son同屌你特別識做呢don9嘢

真正個大佬傷左啵
冇佢贏波得罪傾哥

rap野

鏝18射5中

哩張正

但估唔到曼城咁多犯規

路飛

企位有進步

鏝個o靚仔 係咪唔記得自己有牌喺身

betwin好有潛力
係比時代揀中既青年

與其話主守
不如話一要跑動量嘅 佢好有用
workrate cover大
技術起碼唔粗 做到1,2下

不過係有時一太多野要處理，就好易傳錯

加沙：戇鳩

不嬲靠戰術犯規阻人防反 你估真係美麗足球

係差交波嗰下，其實其他都ok

換個角度，即係對佢有期望

成隊波即刻有威脅咗

MoTM:
我揀 Lo Celso.
第二Lloris.

我都話 佢係唯一能力最平均嘅中場

感覺上中場冇咁懶散

今場算唔算證明到ali係廢

連登仔都幾好笑
mon 左幾個狗竇，個個都話癲恩吹我地就favour 我地
但又唔知我地比佢吹好耐無贏波
成班唔知係入面坐左幾耐

佢不嬲都廢

阿叔今次終於出人頭地喇

多謝250踩到佢

講左離開連登同自爆果d麻煩揮一揮手

算吧啦佢地
屌嚟都嘥精液

佢無波係勁
迫搶 入攝
有波 =

好似FM啲match stat咁

我都mon緊

成班on99

嗰時嘅巴塞真係追返轉頭

其實應該wink 體能唔夠, 留意左佢一排 連續3-4場正選打足成場, 之後會有一場上半場都跑唔起, 同狂交失波

唔係隊長救到

成班小學雞，淨係識揾位串人

係咪有人要daddy偷笑

班鬼佬話臭輸個pen好無辜

冇期望就唔會再出佢，以我識摩佬咁多年